點樣可以令自己係深夜裡面都可以正能量

一個人比好多希望你 你自己期望越高 失望真係越大 跌落黎越痛

係呀 有朋友陪個時可以嘻嘻哈哈 表面上好開心咁 但有無人一樣 一入房 你成個人秒變 成個世界就好似靜止左咁 跟本訓唔到食唔落 就係到諗 你係到做緊咩 睇下我地d相 又諗 你會唔會同樣諗起我 一合埋眼 成個畫面都係喱一年既你

有無巴絲一樣 有好既方法 我真係集中唔到

我唔敢再信愛情啦屌你

唔好再諗啦，佢愛你唔會扔低你

扔哂關於佢既所有野

首先 delete所有嘢係第一步
日頭就梗係搵朋友陪或者工作麻醉啦
Chur乾自己先 冇體力就好易訓
一到夜晚可以打機睇書玩下ipad之類
諗都冇時間諗啦
到凌晨就會攰到訓著

正能量要聽多啲正面歌 瘋狂跑步
追尋自己人生目標 初衷
你就會好好多

利申 分咗手2星期 係靠咁穩持翻正常生活
放低就唔敢講 我唔似佢
不過咁會好好多
加油樓主
好好照顧自己同埋要同自己負責

你岩 佢愛我就唔會走

回憶扔唔走

因為我朋友唔多 加上岀黎做野之後既同事都稱唔上朋友 喱兩日放假原本約左ex 而家真係空虛到一合埋眼就想喊

做下運動 平日有冇咩興趣 ？

我既興趣就係同佢一齊運動 睇書 煮野食

同佢一齊之後對以前既興趣都無哂興趣

短時間內個興趣都係折磨我

射箭 桌球 etc
其實可以試多啲興趣
先令自己生活充實
就會開心好多
然後你會發現
其實一啲都唔值得為個陌生人放棄自己

做多啲拍拖個時冇做嘅嘢

而家嘗試緊

陌生人喱三個字 我醒左

打個飛機先

深夜前訓著

以前係
而家有咗新嘅人生目標
利申聽住失戀歌覆你

我同一首聽左幾日

越唔想諗就越會諗，控制唔到，只好等時間過⋯

醒就啱
生活其實多姿多采
唔好俾一時嘅灰暗而蒙蔽

你地有無試過失戀會失眠 我成日都無啦啦會醒 有時會發夢佢sd 信息比我 個夢真到我醒一醒望手機 又無wo

lm

巴打加油
我同ex分開左年幾都仲未放低晒